「公投」建議訂立721為香港港殤紀念日

由於身在藍營心在黃既張司長提醒
我認為香港市民應永遠不要忘記
2019年7月21日
呢一日係香港立港而黎
發生最大型恐怖襲擊既日子
香港人應永永遠遠要記住
香港曾經有幾腐敗
警黑勾結有幾嚴重
讓我到光復成功
亦唔可以忘記以前黑暗既日子

認同請正評
不認同請負評

P.s. 同理10月1日亦應定為南丫海難港殤日

推

光

復

香

港

時

代

革

命

我建議831都要

【行動】西九遊行需大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：

五

一個個日子黎

大

訴

求

決

一

不

可

屌